《突發》岩先我家姐打俾我話要買還原水機！？

今次仆街啦，岩先我家姐打俾我話想買部還原水機，要成4皮野佢諗住分期找，因為佢冇信用卡，諗住碌我個張

佢仲話可以買番黎自己做sales搵錢咁話，之前上網睇過又話係騙局定類似層壓式推銷，一世人兩姐弟唔想睇住佢出事，有冇巴絲知道呢啲係咩黎

自己google下就知啦

斷絕關係

佢果隻係好似係電解水，玩ph值又話個酸鹼度唔同對你有咩好，又話醫濕疹有幫助

做唔到

每年dse就係中介agent搵錢既好時機

你上網搵d資料俾佢 睇下個形式 手法 搵佢公司

通常都俾人洗左腦 不過佢撈得掂又唔同講法

買個LV俾佢算啦

佢就係諗住去撈，宜家都唔知點算

無架啦,叫佢唔好投入太多錢等佢趺一獲啦

幫佢揾個男友算啦

你家姐正豬西,屌都廢撚時

之前老母買左個乜野水機 個個月5舊水
俾全家屌到飛天 再全家屌到個Sales飛天退貨

乜買水機都有得退

又係層壓式吹蕭